連登仔對腳粗嘅定義

究竟喺連登仔眼中點先算係腳粗

男定女

男

梗係女啦

話之佢粗唔粗
總之夾住條正氣就得
一定要唔好著
露條鳩出黎

睇：長幼白滑，但唔係發育不良果d
啪：白滑肉地，唔好長過自己

樓上bam

好似周子魚咁就算粗

算粗了

肌肉多左少少
不過成個感觀非常好

同我條女差唔多，平時都係叫佢腳交為主